推無現金+銀行自救= 代表咩？？

香港政府推緊虛擬銀行，又叫銀行自救

咩意思先

BTW, 中國央行銀行叫停係中國實行